\documentclass[a4paper, 17 pt]{extarticle}
 
\usepackage{amsmath, amssymb}

\usepackage{xltxtra}

\usepackage{array, color, enumerate, fixmath, gensymb, graphicx, graphics, icomma, mathcomp, mathtools, minted, multirow, nicefrac, placeins, relsize, rotating, tabularx, titlesec, units, xspace, xtab, lipsum}

\usepackage[math-style=upright]{unicode-math}



% ----Schriften----
\setmathfont{Neo Euler}
\setsansfont[Mapping=tex-text]{Delius Unicase}
\setromanfont[Mapping=tex-text]{Delius}
\setmonofont[Scale=0.96]{Iosevka}
\newfontfamily\swfamily{Delius Swash Caps}

% ----Sprache----
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage[spelling=new, latesthyphen=true]{german}


% ----Seite einstellen----
\setlength{\columnsep}{1 cm}
\setlength{\textwidth}{17 cm}
\setlength{\evensidemargin}{2 cm} %Abstand Text – äußerer Rand

\setlength{\hoffset}{-1 in}
\setlength{\oddsidemargin}{21 cm}
\addtolength{\oddsidemargin}{-\textwidth}
\addtolength{\oddsidemargin}{-\evensidemargin}

\setlength{\voffset}{-1 in}
\setlength{\topmargin}{1.6 cm}

\setlength{\headsep}{0 pt}
\setlength{\headheight}{0 pt}
\setlength{\textheight}{29.7 cm}
\addtolength{\textheight}{-2 \topmargin}
\addtolength{\textheight}{- \headheight}
\addtolength{\textheight}{- \headsep}
%\addtolength{\textheight}{- \footskip}

\hyphenpenalty=500
\pretolerance=150
\tolerance=1500
\setlength{\emergencystretch}{\textwidth}


\titleformat*{\section}{\sffamily\larger[2]}
\titleformat*{\subsection}{\swfamily\larger[2]}

\setcounter{secnumdepth}{2}

\thispagestyle{empty}

\usemintedstyle{bw}
\newminted{python3}{
% 		fontsize = \scriptsize, 
% 		linenos, stepnumber = 5,
		frame = lines,
		framerule = 1pt,
		framesep = 8pt,
		baselinestretch = 1.2,
		numbersep = 8pt,
		gobble = 0,
		obeytabs, tabsize = 4}

\setcounter{section}{1}

\begin{document}
\section{Für Weihnachtshasser}

Schreibe eine Funktion, die alle lokalen Extrema einer Iterable zurückgibt.

\subsection{Eingabe}

Eine Iterable, deren Elemente reelle Zahlen sind. Das Programm darf auf einen Typ von Iterablen (z.\,B. NumPy-Arrays) spezialisiert sein.

\subsection{Rückgabe}

Eine Iterable mit den lokalen Extrema der Eingabe.
Ein lokales Extremum ist entweder ein lokales Minimum oder Maximum.
Ein lokales Maximum ist ein Element, das größer als sein Vorgänger und sein Nachfolger ist.
Ein lokales Minimum ist ein Element, das kleiner als sein Vorgänger und sein Nachfolger ist.
(Das erste und letzte Element sind niemals lokale Extrema.)

Existiert kein lokales Extremum, so soll eine leere Iterable zurückgegeben werden.

\end{document}
